點解今日咁多壞咗既人?

岩岩訓醒 一上連登見到10個post有8個都講緊呢樣野
究竟你地講緊咩

講緊隻G

who

我起咗色心

手足衰完賭 仲要衰咸濕

真

又有一個
點解你會改個咁既名